係人老公嘅入黎啊～～～

巴打們另一半有左BB你地點解決需要

去叫雞

打飛機
忍幾個月都忍唔到仲叫條女幫你生仔

照屌

大肚可以仆野

中途轉基

當然忍到啦～睇下大家偏好姐

唔驚同BB Say Hi咩～成日打擾佢

唔想屌西仲有兩個窿可以用

大肚婆先好屌

無限中出

要求下BB心理陰影